有冇黎緊去紐西蘭讀master?

小弟報左waikato
有冇同路人呀

我AUT

考慮緊

咁早有得報？唔係2月開學咩 過去讀master accounting會唔會好on9 因為我degree都係accounting 差唔多30萬

2月開學差唔多開始報啦
ching想讀完返香港定留係果到

30萬幾多年先 個價算係平
同埋依家開始搞差唔多喇 要預時間搞visa住宿保險同揀科

Accounting讀master有咩用，考cpa仲實際？

係囉 master讀accounting 好似同直接bachelor 出黎考牌冇咩分別
反而讀accounting master 仲用多左時間 除非向教書方面發展

我都諗住去 但因為我QS出身 得massey可以簡
你地知唔知要大既幾多CGPA先可以拿到獎學金?

有冇巴打知讀工程post graduate diploma , 易唔易留低搵工.
同埋學歷同master分別大唔大

淨係知pgd同master移民爭20分

係Rotorua讀？成間野無乜local差仔多

巴打係諗住讀Master然後移民？ 但pgd 都可以grad之後有1年visa搵工 好似抵讀啲

如果冇工作經驗 pgd之後係Auckland搵工 未必夠160分

我仲以為有Post study work visa . 就唔駛理計分

移民要計分呀 同埋人工要過中位數

How about 去當年讀完physio 再入藉？